[十月一]出港島唔使驚 濫捕係告唔入

你帶頭盔 雷射 雨傘 口罩呢D都唔係證據
查埋證都唔會告得入
記住 我冇野講
如果你係和理非行街既 就更加驚閪佢

如果你都係驚佢捉你入新屋嶺48小時
證明白色恐怖已成功
咁你就中左黑警計

咪儍
捕咗就可打 强姦 雞姦
申搜狗令搜屋

仲信司法？

推